呢個世界對染髮同紋身歧視到爆

總之有紋身幾細撻都好，所謂正經公司就唔會請你
染髮除左深啡色外，其他顏色既頭一律就=唔正經
淺啡色都冇人會請，成日話咩要平等，根本d公司請人，有打扮下染個頭紋個身都已經歧視睇唔妥你

咁可以唔做嗰啲公司嘅
佢有佢一套請人準則
你有你一套紋身染髮
河水不犯井水

如果你既世界只有亞洲
你講既野無錯

剩係講香港已經夠死

除左做髮型師 度度都歧視咁

你係咪無睇到我段字

大把工唔請，咁叻要自己做老細

咁你去做可以染髮紋身既工就得啦，
呢樣野唔算歧視

即係你見一個醫生著件白袍染到五顏六色又爛埋d正常唔會磨損到既地方，或者你都會疑惑呢條友係未有問題。

你都on9
樓主要我地認同佢呀
計我話應該容許紀律部隊染頭髮開工
強制小學生紋身
搞Gay合法化
禁止異性戀
政治正確呀要

紋身身體自主
#反歧視#身體自主#反對父權社會壓迫